[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(27)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖ミカエル女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(エリス),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島雫大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同雫大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉瑠奈,另一位係墨廼江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹
19,20集七海仲搵緊自己,所以暫時都未有介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s. MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無,
刪左就應該下到的了,麻煩各位密:hkg

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

除左上面放既之外,智能手機上都出左新作,
係璃紗同學同美夜同學做主角的手機上既版本無h
andorid同ios平台都出左,andorid既話可以免費試玩,
不過直接買都唔貴,可以支持下
唔想買/想要漢化既話,可以係呢個回覆認真搵下
手機版:
電腦版:

另外,官方都出左12集既手機版,
有興趣可以買黎支持

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

七海個blog(其實都係放上面d野,唔洗入去睇的 )

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,揀HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個有可能係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後揀返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

2.locale emulator使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"locale emulator",頭一兩個結果都應該有得下載,
下載好之後,解壓,然後搵一個叫"LEInstaller.exe"既程式,
撳佢兩下就裝到了

裝好之後,右鍵想開既程式,撳"修改此程式的設定"(七海用中文版,用其他版既人可以記番個位置

之後會去到呢個畫面,呢度要睇下想開既程式係咩語言,
搵返對應既時區同語言設定,如果係日文遊戲既話,照下圖設定就得了
設定好之後撳儲存

設定成功之後,果個程式會自動開一次,如果無亂碼又開到既話,
以後對住設定過既程式直接右鍵,撳"以此程式設定執行",就可以順利開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

---------------------------------------------------------------------------------------------------

官方新增左個網購部,專賣花吻精品,間中會更新
有興趣可以去睇下(雖然好多野都無貨

同朋友準備入場睇戲

睇咩

cap marvel

幾好睇

成日都有戲睇

都有好多學生去
可憐醬都約人去啦

唔得閒

應該會上好耐,
實有日得閒的

食糖/曲奇既日子

3月14

最近開左好多夾公仔舖,
雖然有d貴,
不過我覺得呢d舖真係一樣好既發明

事源頭先我諗住去夾幾次玩下,
點知一換完幣就俾個婆婆捉住
原來佢想我教佢個孫夾
所以就教隻小正太(好似一米都無)玩了
點知佢一埋到部機度,
入完錢就狂拍d掣,叫都叫唔切
一野就玩哂手上果兩個銀仔,
由於見隻正太向上好可憐咁望上黎,
所以貼左一個銀仔,拖住佢手咁教佢玩
可惜都係夾唔到

之後我見教識就行開左自己玩了,
好彩用左兩個銀就夾到隻紅色草泥馬
諗住送俾隻正太等佢開心下,順便摸下頭,
點知驀然回首,正太已經行左返屋企

正當我抱住隻草泥馬,諗緊點算果時
突然見到有個小學蘿莉行緊過黎,
我立刻想將手上既公仔送俾佢
佢個樣即時變到好驚喜
仲抬頭問我是咪真的,
我就將隻草泥馬交俾佢,順便摸下手
然後佢就抱住隻公仔,跟住睇我玩了
一路夾,佢一路係旁邊講野同配音
真係好pure好true,
不過見佢都好似想玩,再加上驚
最後我就將剩返既銀仔俾埋佢(摸多次手)
然後頭也不回地走了

所以,夾公仔舖真係一個好發明

E個係1秒變熟人既能力

夾公仔舖既神奇

我係日本d 夾公仔舖都未試過

唔敢同外國人講野

好多都敢

幼體唔同d

所以你自帶吸引光環

估唔到鐵都會撞

無奇不有

好似又會涼返